我朋友發現隔離單位呢兩日係到包裝黑心口罩

事源係咁 我朋友呢幾日放假都留喺studio做野

上星期四佢開門去廁所個下發覺佢單位個門口俾隔離單位啲箱擋撚住晒

然後佢就好心咁同佢地講聲
結果佢就見到單位內有三四位操大陸口音既大嬸重新包裝晒啲口罩

然而啲口罩係大陸寄落黎 班大嬸重新拎個藍色日文包裝pack返好 啲阿嬸淨係戴左口罩 但手無戴手套 摸完啲大陸紙箱再摸啲口罩（佢睇唔清楚個口罩盒 只見到係藍色 上面有日文）

近呢排各位要小心 如果啲藥房突然返左啲所謂日本貨 而包裝上既日文可能有錯 千祈唔好買

報海關啦